當《傑奎琳》的導演巴勃羅Larraín選她出演戴安娜王妃的消息傳出時，這聽起來就像天才在完美調諧的純正晚餐鈴聲中響起。 克里斯汀·斯圖爾特和巴勃羅Larraín戴安娜王妃在斯賓塞做錯了|斯蒂芬妮·扎查萊克| 2021年9月3日|時間 
 第三行是這樣寫的:“它們在夜晚冰冷的空氣中叮噹叮噹，叮噹叮噹。” 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 我們觀察到，“時間”在這裡重複了三次，所以“丁丁”在第三行重複了三次。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 百葉窗猛地掉了下來，玻璃發出一陣丁當的響聲，將軍把手搭在肩上，搖搖晃晃地退了回去。 王冠的重量bbb弗雷德·m·懷特 
 叮，叮，鈴鐺響了。馴鹿把蹄子抬得更高，用爪子撓著被子。 《七點鐘故事》|羅伯特·戈登·安德森 
 小溪在竊竊私語，從樹上滴下來的水在池塘上發出柔和的丁當聲，隱約可見。 《雙火之詩》沃爾特·普里查德·伊頓